00066 港鐵公司 - 盈利警告

為了繼續推進沙田至中環綫項目，以及促使在 2020 年第一季啟用屯馬綫大圍站至啟德
站路段的商業服務，作為現階段安排，本公司將會在不影響其法律責任的原則為基礎
支付紅磡事件所產生的費用以及與分階段啟用屯馬綫（上文(i)及(ii)段所述）相關的若
干費用，同時就最終承擔相關費用責任一事上保留其權利。本公司現時對該等費用的
最佳估計為合共約 20 億港元。有鑒於此，本公司將於截至 2019 年 6 月 30 日止六個
月的綜合損益表內作出一項 20 億港元的撥備。該撥備金額並無計算可向任何其他人士
提出的任何潛在追討在內。

屌 好似開錯台

日日遊行大把錢